無人會陪你一世架檬撚！

只有你自己
對自己好d 呀巴打

我都知

對自己好d 啦

朋友 家人都係

朋友會走 家人都會分開
我就係例子

你唔早講?

樓豬就心水清

濛撚

習慣咗了

睇錯濛 出翻去先

啲人成日講咩點都陪你行落去 咩我永遠都係到 簡直係糖衣毒藥 聽到都想嘔

但自己總係onon99咁幾清醒聽完都會有一絲希望係內心深處
係佢離開你既時候 依句野就會係內心深處跳出嚟插死你
所以幾似一個魔咒

巴打好似好多經歷？

依家知都未遲

岩岩經歷完 又睇得多姐
Btw 我係絲

唔好信人 信自己最好

唔好唔開心 買份聖誕禮物比自己絲打

+1

alone like shadow always by my side

sorry lo

懵